反麻狗入來決鬥吧！呢個post正評為單數，我認麻友就係X係公X

相反正評係雙數
你班能樣唔準抵毀麻友

拉票

你大佬卡勞認左好耐啦

佢有一半基因係反麻狗

麻友係姬係公主

麻友係雞係公廁

mayu靚

靚你老母

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

上面d post唔係我開
兩個星期前先接手呢個ac

麻友年就到，大家有咩想同麻友講

卡勞真係反麻先鋒

屌呢張同爾晴一樣樣

麻友正好多

咪𨶙用支那雞同㗎妹比

Mayug

路過波台正評

金盈>麻友g

性交次數